派4千蚊既波叔 vs 派10000蚊既波叔

算唔算係今日的我打倒昨天的我既最佳例子

算
唔算

為特首之路鋪路想搶林太個位

都係689 隻狗, 一大堆海外註冊公司既大貪官一個, 劏房囤地茂利醉駕波